有冇巴打試過滴d白花油落龜頭到

或者袋底
係咪真係有咁乸
好想試下 我發覺性愛都已經滿足唔到我

試過屎眼
2粒鐘冷靜到

你應該試左先開post

和興白花油 點滴在龜頭

試過Tabasco